朱凱迪質疑警察即被噴胡椒噴霧

Heidi

Push

推比solomon睇

議員被警察無故襲擊

美國人權法案又可以加辣

係twitter幫手retweet & Spread

推

個肥仔警犬心諗:屌你老母，你有遮面我無遮面㗎

班警察失晒控

push

痴線

幫手spread

其實好撚仆街
但佢高層之後唔懲罰佢，都無可奈何，現在黑警當道太離譜

黑警真係好驚十一

推熱門

美國比我地知既野更多
我地要堅持
香港制服畜牲及何妖賤匪同行定必萬倍奉還

推呀

所羅門放假都唔罰

隻狗閪噴撚完即刻退後，仲有另一隻狗用手示意佢走。
香港警察，真係垃撚圾

啱啦 推個肥仔出黎啦

個肥仔都hi到 笑左

正狗西

黑警死全家

屌，啲黑警真係無法無天

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Anti-Chinazi

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.

好撚仆街

直情係兜口兜面咁噴我屌你死黑警

好撚痴

識做啦大家即刻 Twitter

光復香港，時代革命！

推推

警:犯法無成本
點解唔犯

好hi over

真到真係好撚嬲
仆街黑警你會有報應架

失控...

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

Marco Rubio?
Nancy Pelosi?
有無畀呢2位睇下？

Marco Rubio?
Nancy Pelosi?
有無畀呢2位睇下？

Marco Rubio?
Nancy Pelosi?
有無畀呢2位睇下？

公然攻擊立法會議員

612 721 811 831 新屋嶺

起條友底

屌你老母仆街冚家鏟

肥仔醒少少就篤灰

Solomon條team真係好忙

公然攻擊立法會議員
立法會議員係有責任監察包括警察的政府

痴q線
求一定要加辣

V

B

CLS

twitter見啦

而家香港人任黑警打咁滯

屌你痴撚線

帶頭做啦巴打

正仆街

好搞唔搞 搞中議員 豬隊友

正仆街，死黑警

黑警你覺得真係唔洗比人清算就太天真了 你地keep 住做埋呢d 野唔好停 報應一定會報落你地同你地身邊既人身上

啱啦
等佢唔好咁on9

推到美國睇到

失控狗

推阿, 屌!

仆街黑警

push push la

有一直做la

已當子彈入比美帝

其實一定會有consequence
民事刑事

係又噴唔係又噴

Retweet

cls連朱系依隻和班非都要比人噴黑警真係死全家都唔掂朱系依個時候咪撚再做左膠啦，你睇下對家黑暗到咁

點解法案過硬黑警都唔怕咁？
因為唔夠辣囉！
除左獨立調查去懲罰被周到既黑警
果班隱藏身份既好大機會逍遙法外
所以一定要爭取法案最辣
1. 直接制裁全黑警組織，等同恐怖組織你都唔會個別懲罰
2. 最終強化唔只美國資產，入境，要所有同美國企業有業務來往/美元結算既公司都唔可以提供服務比被制裁者(一般生活必需品除外)
唔去到呢個程度，制裁到既只有班被周到既黑警，而且力度都唔大

言論自由
講多兩句
噴到你收聲

屌 retwittered

辛苦了Heidi ，有晒畫面，一定要推上國際，香港警賊惡行有目共睹

C

問吓都對住面噴
痴線咩

p

唯一解決方法就係對佢地召喚神獸, 呢點真係而家既樽頸位黎

我支持你呀海迪！！！！

已推比mr Solomon yue

屌你老母死黑警

口號
反抗極權中國
Anti-chinazi

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

抵抗納綷新中國
Anti-chinazi

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me

其實我覺得唔好依頼其他國家制裁
將違法又沒有入牢的警察及其家屬isolate 出社會

可以做類似美國式的制裁
餐廳不招侍
子女大學不得上莊
所有各式社團不接受加入
公司全部不請
不得移民

直到接受法律制裁

神助攻
辛苦heidi

兜頭直射係違反通例
又有子彈

800 Retweet 唔夠

要佢連坐啦

克狗都要神獸佢

個肥仔之後拎住枝水諗住幫HEIDI CHU沖但比其他狗拉走

屌你老母！！！

屌！ 好撚嬲

笑左

揾仔

屌佢老母死黑警
噴議員
一定搵佢出黎

其實佢知唔知係議員都係問題

呢樣要，民選議員俾黑警無理噴

fk u popo

但係非政府機構點知道你係咪狗/親屬

終於知香港啲垃圾去咗邊到回收

其實係查到

邊個警員配咩裝備,出勤地點,時間

全部有紀錄的

唔夠人屌 就出招

仆街警犬

係就最好
但而家就係要制裁埋果班唔洗出勤既
因為留得係恐怖組織都係有份壓迫香港人，而且9成9都想示威者死

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Heidi ！ 當日你係新城市保護佢地， 佢地今日點對你？ 唔好再傻嘞

好明顯係故意咁做, 借朱凱迪製造混亂阻嚇市民行街意欲

死黑警正一仆街冚家鏟

推比美國議員睇

噴完做咩縮返入去啊死黑警
咁威就唔好匿埋一邊

連咩坐
本身都唔係無辜

屌你老母 噴完乜事都無
唔需要受制裁
公平咩
本身應該拉佢地既 就係依家堆黑警

推俾文宣 外國

但喺班狗心目中，佢哋最想就係打議員

721 811 831 新屋嶺

識肥仔，返教會的

核彈黎架！

真係打議員啊

蘋果話有另一隻狗拉住個肥綠衫，唔比佢幫heidi沖水，有無人有埋嗰part

retweet

立法會議員都被濫暴

同埋個post 入便身一個reply, wheelchair 果張畫面都好震撼

十打一，唔留手!!

因為得肥仔自己開哂樣呀

#法律知識

警方可以根據警隊條例54(1)對任何行動可疑的人，或54(2)對任何有合理懷疑已犯法的人進行截查。

若你被無理截查，本頻道建議直接引用法律條文質問警方：
✅根據哪一條警隊條例進行截查；
✅如果回答54(1)，可追問警方為何你行動可疑；
✅如果回答54(2)，請追問警方為何懷疑你已經或準備犯法。

案例指出警方應根據客觀事實（時間、地點、現場情況、行為等）作主觀判斷。

‼️截查期間，警方不能要求你解鎖或關閉手機。

今日堅多防暴狗，各位真係要be water.

tui

立法會票王

黑警

Retweetttttt

捉左個肥黑警先

P牌推唔郁

推 死黑警
多行不義必自斃